林鄭係有權力宣布香港進入緊急情況會好大獲！

片中詳細說明

條例說明

推

目前佢唔撚敢的

pish

林鄭全家上斷頭台

來吧

宣啦

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

The Purge ?

佢一宣佈緊急狀態，代表佢無能力控制局面，係廢柴。佢咁高傲，不會咁做囉

林鄭一定係想將功補過, 挽回主子信心
所以死得愈多愈好

有乜咁大獲
咪攬炒囉
學毛姨姨講, 你咪戒嚴囉, 即係主動要請全民罷工罷學

怕衝突再升級 遲早既事

好功驚驚，如果佢宣，金隔股票市場會玩完

佢宣布香港進入緊急情況, 問左外國未, 你肯, 美國會比你咩, 你一宣布第日成個航空母艦群泊係維港, 你林鄭到時實嚇到潮吹啊

班金融地產都唔會比佢宣佈

佢有冇咁大個膽
真係玩攬炒？

危害到中央權力 理鬼你經濟咩
拉哂再講

到時要返香港都冇用

有排都未緊急情況啦, 而家都係警民衝突, 最多都係爆左立法會玻璃.....
返工返學開市法庭審訊一切正常......

山竹都未啦

老老實實想問句 航母要黎24小時內到唔到到==?

老老實實，如果出黎果二百萬人都好似尋日啲人咁勇

林鄭應該落左台好耐

想美軍入黎維港咪宣佈

咁咪宣布囉，等同宣布一國兩制死亡，
外國大條道理出軍隊保護僑民

拿拿林啦
恆指跌一萬點

只要死一人

宣囉屌你老母！

佢邊敢 9縮佢就識

咁既然遲早既事 早啲黎囉

快啲宣

邊有人怕 依加邊個會怕？

立刻宣布
真焦土

你先宣布都無所謂
依家成個管治威信已經冇晒
你講乜嘢都無人聽
已經陷入無政府狀態

*宣唔宣布

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

佢宣佈既話
中共吊柒佢
外國踢走佢
應該一世都要留係大灣區

如果她真的這樣做，後果不堪設想。

有種你咪試下公布
奠節思 奠約希即刻被處決

佢宣布
第一個打鳩佢一定共產黨

721前應該唔會
但如果真係緊急狀態
香港人應該點做
其實都要宣傳定

佢落台係無撚用
依家首先真係要清算到警狗
削到佢兵力軍權
先有機會贏

快！唔好等！

留意住個市
佢要咁做一定要經老共首肯
佢唔敢自把自為咁做
因為佢一咁做, 個市實跌到仆街, 啲大陸領導同商家佬會好慘

想外資走？

到呢一刻, 個市同香港既利用價值仲係保護緊香港人
其實大家都係玩緊一個賭局
賭緊香港

ok

佢唔會夠膽咁做

斷共匪米路咩 大把黨員靠香港走緊資

百威啤酒本來集資香港成立亞洲分部,但反送中運動嚇到唔敢來

又唔好咁老定, 老共咩都做得出
要有呢個理解

冇記錯係兩日內可以抵達世界任何一個海域

佢而加打算無為而治

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

全部人返歸，等老解收皮至搵機會再戰咯，仲可以點？佢唔通殺嗮全香港人咩？

仲有排
當年689 都講一大堆解釋唔會宵禁

快呀，恆指單日跌一萬點

基本法
第十八條
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

push

共產黨會考慮你一般市民生活咩？佢只會考慮佢個政權穩唔穩陣

佢已經寧願辭 而接納請辭=廢柴

遲下如果事態有急劇變化 可能真係拚䠋都唔奇
要做好be water準備否則硬食呢招
不過林鄭就算頒令應該唔會太激 又唔係689 看守政府一般都唔會太過火

佢有權做哂五大訴求添
緊急情況邊係佢話事, 橡皮圖章黎架姐

二百萬人勇武
中共都分分鐘解體

係有 英國即刻由BNO>BC
之前講過

好呀，休市咪全民運動日囉

但777好似冇講過
721後有機會

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

中共係投鼠忌器，但習總點諗好難估

路過一問
基本法唔係好似寫明得人大常委可以決定香港進入緊急狀態，跟住實施全國性法律咩？

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

林奠照道理應該冇權力進入緊急狀態wor（況且佢都已經係傀儡）
（當然政府已經目無法紀啦）

如果要宣佈緊急狀態 好大機會在日出前向全港人民發表講話

我都有睇呢集 我唔覺得會緊急狀態
反而要諗定如果手足/黑警比人打死會點發展

果然係美帝 咁Q大隻船都可以行咁快

第七艦隊 幾個鐘得啦

細良假設
係一個推演
駁唔到

基本法第18條，同香港法例第241章 《緊急情況規例條例》，係互相獨立。

《緊急情況規例條例》賦予特首訂立任何規例嘅權力，

而基本法第18條，係人大頒佈香港進入緊急狀態，並在香港行使中國大陸法。

我係佢都唔爭在啦
做埋又點，反正千古罪人

快
直接組臨時政府宣佈獨立，然後主動同外國勢力交涉

唔止一隻船 係十N隻

緊急狀態令之後就大搜捕，用高鐵送去大陸集中營！

全世界有成十個航母戰鬥群

唔好搞笑啦
航母唔係咁用

689 = 港獨之父
777 = 焦土之母

真係多薑就宵禁，戒嚴
上水，沙田全撚部民居，你咁撚樣

我亂估：特首運用《緊急情況規例條例》，你都仲可以向法庭尋求推翻佢（應該好難）

而人大頒佈香港進入緊急狀態，香港法院冇權 say no

習維尼為咗啖氣拉曬我地上新疆

宣佈啦 嚇鬼咩

基本法都話有特首選舉

估計可能係繼承自港督 同倫敦遠隔重洋嘅港督依家坦克過河就落到嚟 駐軍打個電話幾個街口就係

同出坦克一樣，真敢攬炒一早炒左，同到時就係全港市民一齊反政府，7婆又一靚助攻

快d攬炒
一齊上新疆

估計只有解放軍鎮壓，一起攬炒。香港玩完後，大陸經濟必崩潰

上次831人大一張不倫不類嘅紙仔 香港法庭一樣無乎

只要香港喺F/A18 F35作戰半徑以內航母群有對港作戰能力
同埋美軍先頭部隊由菲律賓出發幾個鐘就deploy完

進入緊急情況，股市開唔到，商家佬唔吊爆你？

屌你老母

同意

佢夠閪膽咩

反正都抄家滅族，仲當自己係皇帝？
邊個驚d

擺明係有人想人死，推大衝突

快d，立即，唔好等！

首先要新加坡肯接收啲黑錢

係
反正咩都無

將一切推倒重來

唔好齋睇
一齊report哩個page: 違法暴徒資料彙集區

緊急情況規例係附屬法例，立法會可以修改或廢除(雖然要10月先開會)，而人大常委員會決定立法會無權干預。

因為佢政策失敗導致官迫民反，要玩戒嚴的話香港評級必定下降，到時利息就會升，啲撚屌業主供貴樓就會拍枱出黎遊行，到時支那人就會炒林鄭扮正義，所以最好佢玩戒嚴，就算唔戒嚴都係會繼續示威，答案都係一樣，打敗支那人就睇呢舖了

2百萬義士可以建國啦

佢夠膽既 成個香港停擺不在話下
你估港元掛鉤既另一邊會點反應

香港大部份都係連公屋都無得住既人
你估佢地會驚咩？

我好撚驚, 你呢?

而家宣佈囉, 反正都攬炒

仲同你扮正義咩
拉曬上新疆集中營，唔肯行就槍決
再唔係就整爆大亞灣核電站，香港一日變死城

心都寒埋

今日蘋果A1

政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。政界人士炮轟一旦港府宣佈戒嚴將重創經濟，國際金融中心地位亦要承受難以修復的傷害。

777企圖架空中央？宣佈戒嚴之後做女總統？

Pish

美國都進入咗緊急狀況啦

喺15/6 出現第一個烈士, 我同自己講: 槍佢地就出硬, 實彈/ 橡膠子彈 都可以死人.. 仲要12/6已經係瞄頭
咁既然其他義士 烈士 敢去為香港犧牲, 咁我都會選擇奉陪到底

大我呀？

聽曬個節目，其實佢講得好有道理
有巴打話戒嚴係攬炒，港共唔會咁做
但係送中條例，其實都係攬炒，777咪又係不惜代價照推
由6.9到依家，寸步不讓，反而由得個情況不斷escalate
佢最後出大絕一野收你皮，真係唔出奇，何況依家中美貿易戰已經deal 左

有時諗多兩諗,美帝真係好撚恐怖...

以為坐時光機返左2014

52:15開始

港共真係好痴線
戒嚴你仲點撚樣國際金融中心呀？

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

快撚d啦，仲出埋支那黨軍好唔好？

唔好比標題激到先，我都覺得值得一聽，當9up又好咩都好，聽多一個分析都冇壞

唔係想說服啲咩，大家各自響崗位努力啦

利申：有發夢唔係前線既廢中

黎囉！ 未驚過
反正我哋啲草根都無嘢可以輸！
留名睇攬炒

係 美國係超級美國至上主義
你唔搞佢同佢爭做大佬 佢唔會理你咁多。
做佢隻狗幫佢睇住個場仲有著數分
佢地係好人壞人我都唔識分
但真係打上黎 美國介入我地先有得救

唔好意思阻一阻大家

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

又話買農作物 又走數
華為未完一日都唔會deal完

CCP will kill her

諗起打8號風都要過李士力場 , 香港啊~ 香港

真.焦土

來吧

感覺內部勢力係有鬥爭 但習帝係似想收香港皮多
如果兩全其美 又全面管治 又經濟發展 但唔得都係想收香港皮先